{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007707",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033729?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 인메모리펜션(넷플릭스 가능) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 人数追加が必要な場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合は、ペット同伴が可能なペンションでのみ入室できます。拒否された場合は払い戻しできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺の施設をご利用の際には、毀損や紛失にご注意いただく必要があり、宿泊客がその責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、喫煙時に指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 未確定の期間によって料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としては、個別バーベキューサービスとIPTV/WiFiが提供されます。 客室ではインターネットを迅速かつ便利に利用できます。 バーベキュー場では最大3人までバーベキューを楽しむことができ、人数追加と炭追加の費用があります。 ペンション内には駐車可能なスペースがあり、周辺には桟橋里海水浴場、箕沙門海水浴場、下鳥台、下鳥台松、水山港(ヨルマリナ)などの観光地があって楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合は、ペット同伴が可能なペンションでのみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守ですか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設の毀損や紛失についてどうすればいいですか？",
            "answer": "客室及び周辺の施設をご利用の際には、毀損や紛失にご注意いただく必要があり、宿泊客がその責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理は可能ですか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、喫煙時に指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合の対応はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金や料金表に誤りがあった場合の対応はどうすればいいですか？",
            "answer": "未確定の期間によって料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典は何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキューサービスとIPTV/WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "客室ではインターネットを迅速かつ便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場では最大3人までバーベキューを楽しむことができ、人数追加と炭追加の費用があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあり、周辺には桟橋里海水浴場、箕沙門海水浴場、下鳥台、下鳥台松、水山港(ヨルマリナ)などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 587,
        "QA": 814
    }
}